震驚十三億人的老麥兵法

有人去老麥係因為平 食24蚊餐
但我對味道 食材 烹調有一份執著
豬柳強 脆香雞翼 奶昔
先係我心目中實至名歸既一個餐
如果可以既話 我希望可以加多一塊
薯餅

不過
而家豬柳強個兩塊包做乜鳩？勁難食

十蚊你想點

有無試過用唱歌既方法叫M記